Головне завдання: 
Перечитати те, що у Wiki...

Завдання 1:

Отримати дані усіх користувачів із таблиці Customers

Результат: 122 записи

Завдання 2:

Отримати дані усіх користувачів, у яких заповнене поле state

Результат: 49 записів

Завдання 3:

Отримати дані усіх користувачів, у яких creditLimit більший ніж 100 000

Результат: 25 записів

Завдання 4:

Отримати дані усіх проплат користувача з id 141, які відбулися після 2003-07-19

Результат: 11 записів

Завдання 5:

Отримати загальну кількість проплат користувача з id 141

Результат: 13 записів

Завдання 6:

Завдання 7:

Отримати дані усіх працівників які працюють у Лондонському офісі

Результат: 2 записи

Завдання 8:

Отримати загальну суму покупок по кожному користувачу

Результат: 98 записів

Завдання 9:

Розібратися в наступному запиті: 

`select o.comments, od.priceEach as 'Price', p.productName
From Orders as o, Orderdetails as od, Products as p Where o.status = 'cancelled' && o.orderNumber = od.orderNumber && od.productCode = p.productCode`

Зрозуміти як він працює, і спробувати замінити його join методом.







